Един слънчев ден Сашко отиде да събира пръчки в парка. Когато се прибра у дома, той избра най-хубавите 4 пръчки и реши да построи правоъгълник от тях. Дължините на пръчките обаче не бяха подходящи. Сашко забеляза, че ако намали само една от пръчките с **K** см ще може да постигне целта си. Помогнете на Сашко, като му кажете с колко сантиметра трябва да намали някоя от пръчките, за да може да построи правоъгълник. 

# Вход
На единствения ред на стандартния вход ще са зададени 4 цели положителни числа - дължните на всяка от пръчките.

# Изход
На единствен ред изведете едно число - **K**.

# Ограничения
Дължините на пръчките са до 1 000 000 000. 

# Примери

## Вход

```
3 6 6 2
```

## Изход

```
1
```

## Вход

```
4 4 9 4
```

## Изход

```
5
```